三保問題

份三保今個月到期 如果搵到一間比而家個間平想換應該點做？
如果想換車應該等到夠一年換左份新保險有20ncb?先定而家換都得？

你唔係已經比左保費架咩 做咩咁急住換

下年個份重未出

下世早啲買

換車換保險公司你咪冇左ncb?未夠一年